屌你老母呢隊垃圾獌仲話要學人讓賽...

獌狗收拾心情打歐霸罷啦，仲講到自己宜家可以左右今年英超冠軍咁

唔能讓賽咁讓演唱會飛囉好嗎

ching好癲

點啊Wilson chiu😂😂😂😂

Wilson10年老死

Wchiu5?
係咪改左呢個名

係，潛能左6個鐘了

wilson chiu上水未呀

？